入黎放低自己既目標 警醒下自己

想搵第一桶金再同女朋友去個長旅行

不過要有女朋友先

希望係末來兩年內考到消防

但大前提係要減到肥先

希望增到二百磅

點解要咁做

初出茅廬 搵份荀工😐

俾心機搞好自己盤生意同溝到女

因為真係瘦

想做肥仔其實唔難

但係肌肉難呢

完美家庭

四十歲前登珠峰

巴打加油

入政府工